葉太指出王永平講既「公務員不是對行政長官個人忠誠」係有問題

葉太文章說王永平發言時曾提及「公務員不是對行政長官個人忠誠」，我之後再聽左段片好多次，由片段的1:28開始，王永平話：「好多人話政治中立就等於行政長官、政府忠誠，其實個意思絕對不存在向個人忠誠，我地係向我地既體制忠誠，向我地既制度忠誠，向維護我地核心價值既整個社會忠誠，向我地既市民忠誠」

所以王永平既說話係話唔會向個人忠誠，而唔係葉太所說既"行政長官個人"，意思上就好唔同，因為林鄭唔會一直做特首，所以唔會向林鄭個人忠誠，林鄭要以在任特首身份先得。

附上我睇既王永平嗰段片: